三家村碼頭女浮屍案驚人發現

女子三家村碼頭載浮載沉 昏迷送院搶救

呢個位死過15歲陳妹妹
有幾單浮屍,共通點係星期五,六浮起...... 唔似自殺

新屋嶺附近有凍倉
我特意查google map,三家村碼頭一樣有, 仲要全資由廣州市政府擁有

越秀冷藏倉庫有限公司為越秀集團旗下公司，主要從事冷鏈倉儲業務
越秀企業
1985年由廣州市人民政府於香港成立

仆街！
一定係国安所為！

仆街，一撚定係国安，唔洗fc

巴打如果有料應該靜靜地比人查，而家揚左就...

等炒車

其實立場同apple一早知
班人扮平衡時空姐

每次大遊行完都係咁做

快d check 埋涉事當日的海水流向

diu.

[url]有人唔敢知[/url]

自殺水警不可能是自殺

曾經有傳水警sir死前兩星期已經向同事透露想resign

計番時間
10月8日：海怡半島對開海面有女浮屍,死者黃健欣
而黃健欣朋友透露,葬禮上有防暴監視
--------------------------------------
狗隊有兩條隊,警員同督察
只有督察入先可以到頂, 督察級其實好怕呢類老差骨
因為同散仔嘈遭寫花左無得升, 實務靠老鬼

其實上呢類中年老散係狗隊最惡, 根本無咩可能resign

水警sir死前兩星期就係10月8日
10月8日海怡半島浮屍黃健欣出現

所謂的唔開心可能係做左虧心事
死因可能係同老頂講左想唔撈, 分區指揮官port左上去

樓主快d離開香港

推

水警sir生前同屋企人最後通話去寺廟拜神
有會員話果頭唔覺有廟

但我查到果頭有間叫六壬道院
可能記者分唔到而亂寫

香港人最興講臨急抱佛腳,水警sir生前做了什麼壞事要抱佛腳此其一?
而更重要的係咩人令水警sir抱完佛腳都頂唔住釘埋

721

香圍園白虎山

推到有真相

撈到40幾的散仔
有野做就射波
點會想resign

出到去私企基本上由零開始咩人都點得你
resign的講法有古怪

似身有屎 做左虧心事多啲。。

手足

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

如果做虧心事的係一組人, 一局人呢

驚呢條友resign完都頂唔到
畢竟死人最口密

有咩方法確保唔好漏風

咩呀。。。。

一開始係有個水警係連登爆大鑊

無耐就有水警死

嗰陣時大家都話死嗰個就係爆料條友wor

push

你亂講

水警sir好有可能只係丟果個
無份性侵同殺人

但正因如此就建立習慣去道堂尋求心靈安慰
而呢一樣野另一組人一早發現左

亞老散sir唔知道
Big PK is watching you

做咩個個會唔記得哂？

唔通孟德拉效應？

有條友話自己係水警，然後話嗰排水警對於屍體嘅handling同平時唔同

仲同消防鬥快衝去撈屍

條友有講自己個job duty係做啲咩，個position好似叫大X之類。我都唔記得。

無耐就有水警死咗

然後大家好震撼

你已違反國安法 請小心你言論
準備寫悔過書未

諗起 gay巴、 臥底 嗰幾條友 其實好多嘢都講中， 但知道又點， 講句野舉張紙都犯法， 有咩計

話gay巴係神棍呃錢可能係一班人夾埋退場的小手段

可以係利益或威迫

早期gay巴講的野有合理性

係不過都係嗰句，又唔會有答案⋯

Pish

有無傳送門？

𠵱樣真係第一次聽

算啦 過咗去講嚟都冇用

性侵受害人得幾個確認無事

sonia ng, x, k
其他的生死不明

唔好幻想無人講就無人知
上海蒲東幹部學院坐盤的人謀算遠在我上

無人提呢班人一定消失成為歷史的塵埃

小型滅絕營, 凍倉保存屍體, 地點又近可以掉落海變浮屍案

Push

高質post，推

但其實冇咩可以做到
你岩又點，冇証據
有都唔會受理
大家睇住佢跪頸殺南亞人
射盲記者
開車撞人
強姦女仔
最後咪又係不了了之
唉。

個心寒咗寒..

當然有好多更好的方法,如果有資源
飯民一早笠左水唔幫受害人攪庇護有咩計

.

其實做記者真係唔係香港果班去狗方記招照抄
或者去衝突現場影幾張相

而係要好似偵探一樣主動調查可疑位

有睇過
搶咗消防嗰份都知（對比以前卸晒畀消防做）

但同時間link up死水警 同埋大家好震撼
就無留意到

邊個船家

樓主你謀算有幾高？

推返

連我都睇到船家講錯野
上海蒲東幹部學院班人一定發現到
呢班人無可能比我差

船家話見過係附近徘徊的人
呢點已經係奶野

其實有啲懷疑佢見到嘅
已經係收到call嚟講「無可疑」廢狗

p牌無力推

你有無睇今晚果單
有良知嘅唔該申請del po
未有實質行動之前唔好不經意害人

好難聽
咁我無
你自己申請
可以順手檢舉埋我

邊有咁多自殺
國安黑警真係好恐怖

唔係話你 sor令你hardfeeling
我道歉

叫埋蘋果del po
唔該

根本同良知無關係

船家親口講見到xxx
係所有人都見到的, 就連myradio 都有人打字逐字紀錄

一係好低調送走
就算無人講,mon 報紙的人一定睇到
唔好自己唔講/當見唔到就當對家唔知

𠵱個po無咩獨家料爆
其實del唔del都無關係
個船家亦都一早通咗天

你覺得佢真係有危險
想救人就聯絡佢
叫佢走佬
如果你自問快過國安的話

2個字+3個樣

你講疑點前一樣係提示比對家

日後只會更難搵到線索

而家佢mon連登多過報紙 消息 頭腦都快過報紙

唔該 好似你呢d聰明人 做嘢再聰明少少

呢個問題你問版主 我只係提出隱憂

諗起法醫女王有集用流動嘅急凍貨櫃車去處理...

不過極端係香港無可疑之後直接火化或者銷毀

記者同泛民唔理嘅話
有合理懷疑或者證據試下交俾袁爸或者美國啲議員
袁爸最近喺美國煲緊性侵案同失蹤人口

反而我覺得佢哋要高調先得
見光先保到命

呢個地方好熟

已經apply 左del post

但呢單野大家要諗的係apple都出埋文係咪唔討論就無事
定係如果已由媒體黃左而當事人堅持stay係香港

係當見唔到好定保持熱度好其實好難話前者好

我del post只係唔想抗爭力量更撕裂
拉

我就覺得佢跟本睇唔到重要嘢

知更鳥

宜家仲活躍中
不過你問佢香圍園會無視你

拉

多謝合作 未有現實行動 係唔會有任何作用 只會淪為汁
如果你只講水警 我會支持 而非 扯上呢單嘢 除非你已爆料生果或其他相關機構
非常感激 版主

唔想再出現前兩日發生嘅事 我懦弱 對不起

上咗熱門

是但喇 我都有唔啱 可能版主嘅做法係最恰當

呀屌係

衲dee夢想成真

而家軍政府狀態 唔會有真相

我覺得炒車啦

水流：今晚水流漲， 個方向唔岩
水面：往北，都係唔岩方向

可唔可以貼埋新屋嶺嘅凍倉?

高質回覆
有埋大交合圖最好

垃圾01 話人已亡 蘋果未見到
對唔住版主 我唔會再打擾你地討論了

先前罔撞 我道歉

自己上去簡日期時間Check

一天都光哂了 真相終於浮現 多謝有心人

重要post 推

郭安發真相跟本就係掛羊頭賣狗肉，想永遠掩蓋所有真相，邊個查拉邊個，因為香港資訊太發達，正常係掩飾唔到，所以唯有出此下下下策，保聲譽，保形象。

真相 唔知我地五十歲嘅時候會唔會知呢

屌你你邊撚個呀
點解要阻人爆料？
唔講邊有人知國安啲衰嘢？

Gay巴依加係咪變左5毛

你知得太多

版主？

係囉點解要del

國安根本一直有殺人，拎左d 手機身份去做滲透做分化做文宣

本身有D網友聯絡開，但幾個月上返水之後 可以行文用字，標點符號完全唔同曬 甚至扮黃實際就分化

國安除左殺前線示威者，仲處決左幾多夜晚做實體文宣既人

發夢聽人講過，無實質證據咁解

屌 推

急凍奇俠

如果係油塘的話 三家村行入去海鮮街入面係有間天后廟

RAP

又殺人

如果係白後期被認為係神棍又有咩所謂

屍巴，記得做好身份保護

Vpn
大空卡

或者其他方法都要用

要小 心

真 巴打萬事小心

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

take care ar...
順帶一提 嗰陣時嘅資料係帶岀
香圓圍 白虎山係好似有地道直去終國

國安

幫推

連登神探全面進場

神棍講既野，算啦

樓主，希望你人在安全地方先查案

係喎係喎
發覺你啲post 可以集埋成一本推理小說

咁明顯呃錢

好慘

無可疑

每逢抗爭過後,一定有好多自殺無可疑,又解釋唔到

推，有可疑

一早有人暗示過冷凍倉 但其實入唔到去查啦

樓豬小心d

search唔返個post 有冇人俾d keyword

一日兩度水漲水退
再加上d船出出入入
其實都好難計

嗰啲叫"調查記者"

日本有個叫 清水潔
查埋案

100毛又唔係新聞雜誌
可以查啲咩？

推一推

樓主咪撚信弱智連燈仔啦，秘密通曬天先無事

無人助証無警察調查咪神棍囉
就算調查都係答你無發現啦
同而家咁多單被自殺案一樣
信則有不信則無

上年香園圍post有人研究過，比人當鳩up

拉返

今日係街發現，唔知咩黎

［突發］香港有水警輪沈沒！

[突發！］ 水警警長 落馬洲山路 私家車內離奇倒斃

推你老母咩推
做暑期功課啦連登仔

爆料個post?